新界呢排捉改裝捉得好勁

呢排由朝到夜周街都系格仔車
究竟點解無啦啦呢排捉得咁勁呢